[輸少當贏] 皇家馬德里 對 拿玻里

16/02 03:45

Goalkeepers: Keylor Navas, Kiko Casilla and Rubén Yáñez.
Defenders: Carvajal, Pepe, Ramos, Varane, Nacho and Marcelo.
Midfielders: Kroos, James, Casemiro, Kovacic, Modric and Isco.
Forwards: Cristiano Ronaldo, Benzema, Lucas Vázquez and Morata.

拿玻里

冇牙禿輸撚硬

出占士或者叫做或者入到一粒

終於冇放題路

個光頭佬咁撚硬頸
點會出丫

跪求iphone睇波方法

用safari 開link 其實都睇到

唉，用人唯親

卡利祖 艾比路爾 回歸
都幾感觸

我朗入三球我自貼

冇擔泥

冇佢 有D擔心

Hala Madrid

無左隻垃圾擔泥 希望光頭佬穩打穩紮

歐聯唔好出D奇陣 拿玻里今季都唔講得笑

唉 大家又要捱睇賓周hea踢

達仔坐多一排應該執行李番祖記

賓周入多過兩球我即迷賓到佢賣走 以後唔講佢壞話

433ok?

希望有得睇達仔 James

意假落後辣殺祖9分，拿玻里算9數吧喇

拿玻里超強攻力對上西波皇

大家係訓一陣起身定直踩？

紅白混種今晚睇邊邊

0-0, 但求無失作客

12點先返到屋企
訓又唔係 唔訓又唔係

屌你老母 賓周又係正選

正選陣容

毒瘤9 10

屌 不如傷啦 賓周
出佢同打少個有乜分別

又可以hea鳩90分鐘

沾屎正選
舊屎入到波/有助攻
唔反沾一星期

出James我覺得會贏

希望下半場會莫拉達換走賓斯馬

達仔

詹士d助攻有時真係幾到位 俾d鼓勵

又要我CARRY

有無link？

又賓周馬 我真係屌死你老母

契仔

日日含施丹條撚又話你知咩

一心二用

屌你老母又賓周馬 Hala Madrid

比多d靚波

有冇SOPCAST LINK

我feel到我會自由球入波

求link

[quote]有冇SOPCAST LINK[/

膠清

膠清

有冇acestream

今日占士教踢波

占屎

THX BRO

3:0 win

卡利祖大演帽子戲法

摩笛bb

急不及待好想開波了

特登買左20皇馬支持

HALA MADRID

沾屎

班迷沾

Hala
目訓覺 聽朝起身睇賽果

卡利祖鏟草

契仔賓周

sop://

醒神呀師兄

輸少過疤狗當贏

開波

唔記得左仲有個艾比奧爾

我都差唔多訓... 睇十分鐘 XD !

卡利安：急不及待好想玩玩了

咪咁啦

仲有個艾比奧爾

拿度又睇波？佢隔離條女幾正

一開波咁精神

賓周一開波就浪費機會

買左主-1@$500
訓醒收錢

我朗加binc馬

仲以為光速入波

賓周難得中龍呀

Acesteam無啦啦error用唔到

可能係全場唯一一下

賓周傳去邊撚到

B9

屌你老母 斬去邊撚到

乜撚野傳中嚟

大賽球員賓周馬

咁醒神既

一讚就底線傳底再越位

Bzm差啲

條傻鳩唔讚得架

讚佢一句就馬上整個底線傳底比你嘆

賓周馬話咁快失機會.......

一啖砂糖一啖屎

3.4個mark阿朗

一到歐聯成班都醒神d
賓斯虎！

醒神啦拉膠

拿玻里啲反擊唔講得笑

拉膠

嚇撚死

跑狗一號恩斯尼 2號卡利安 3號m乜撚乜撚

兩三腳就上哂去

前面班人又快又有技術
垃圾皇最怕

2隊都踢得好快,痴撚線

場波幾快幾好睇

拿拿臨拎作客入球

馬些路由左邊射門射出右邊界外

中人下話

wow

再係咁達仔真係走

16郎

屌

拿華斯又企失位

on9

出局

收皮

哈

456

屌你老母

笑撚死人咩

兩邊快上快落
皇馬最易入呢D 又最易比人入呢D
對面又反搶到攻入去果下快到

又係讓遠柱比人入

唔撚係掛

拿華斯第幾次企出左

拿華斯

keyword呢下幫唔落

Jm9

molamola

兩邊都1:0

思斯尼真係勁

皇馬巴塞踢出真愛

恩薛尼

拜贏緊？

-6 football tonite die

齊齊16強出局

專心聯賽

皇馬入撚到波咩

佩狗實買龍了

換走賓周未

比比熱身

一齊拉低西甲積分

比哂藉口佩狗換龍

好似拉膠有事

呢種失法唔係第一次

都未講完就比人咁樣入

屌你沾屎正氣

沾屎賓周

又係賓周 屌你老母

賓周不停浪費機會

占士

拿華斯長期唔知個龍既正中間響邊度

你老母你頂去邊撚到呀 你條廢柴

阿朗第一下控得咁靚

賓周你食屎啦

第二下又傳返球靚既

賓斯馬吊你老母

個球離個龍有冇四十碼

真係好撚硬頸 唔撚用莫拉達

屌那星

屌你賓周
唔好鳩頂啦

廿到尾啦 你估下下都40多碼咩

呢下keyword 失哂位
慘了

屌你賓馬 容忍有限度

你老母臭閪出達仔分分鐘入鳩左

9,10做緊咩

繼續攬撚住賓周食雞胸啦

賓周馬食撚屎啦

呢隊拿坡里暫時黎睇好有尋晚巴黎既味道

占屎D波今日爽左好多

死攬賓周啦

唔敢控啫

對面走位咁快
99 position咁差收硬皮
不過橫觀成隊阿狗無個企位好既中場

拉膠傻撚左呀

拉膠黃

拉膠衝上前場食牌

錯po

拉膠又黎

拉膠申請黃牌

拉膠又發瘟

賓周1:1

🍻🍻🍻

賓周

又申請黃牌

android/iOS/Mac/PC Link

賓周唔好以為自己好撚勁呀屌你老母

又俾佢留多陣

卡華積球腳面

繼續屌!!!!

又比佢入到

卡華積
腳指尾拉西

入又點？ 繼續屌賓周!
積仔傳得好咋

俾得靚

腳面

賓周 我屌你

唉屌你老母 我寧願佢唔撚入了

積仔出得靚

關鍵賓

跟得摩迪多

唔好讚, 條PK晒左球玉兩個助攻

積仔食糊位

球王賓周

積仔

呀朗又望球證舉手

儲夠屌

斬唔起

積仔
b9又績命

歐聯射手

其實睇到佢又揀波踢
今日肯跑又做到野
唔盲屌的話

積仔片得靚

賓周儲左幾多場氣

正氣又比佢入到

俾得靚
又俾賓周續到命

唔用放題即刻醒神晒

又有機會賴死唔走

曬左兩球

積仔呢下學哂摩迪腳面片波

456拿波里啦

積仔腳面彈得好撚靚

屌你牙

卻仔

卡華積呢下

你估歐聯射手個朵流架！？

拿坡里猜到巴塞咁

唔3:1 下場都有d 危

邊條撚樣話我賓大哥呀
成班唔識波係到嘈
食屎啦辦殺

買左拜盤同皇盤
今晚做住一晚皇迷先

馬些路

細路

M12

今場應該會係拉膠獻頭劇本

細路今日真係冇態

雲佬都唔係射親就有啦
頂果下根本就唔夠高
開波射果下算係咁

佢今日d二傳出番晒黎 暫時隊波順左好多

好波

想爆9我魔笛

丙朗今日好似踢得幾好有態

沾控到波未

屌你賓周竟然逼波

係

Sor

賓斯馬原來跑得咁快😂

屌鳩你拿坡里猜到直頭係全盛疤咁 食左春藥呀

成日炒埋一碟嘅

全盛疤我地豬左4-5球了

又冇咁撚誇

全盛疤皇馬邊有咁多波係腳 猜撚到你暈

對琴晚的疤我地然左56球了

賓周聯賽又入5個，歐聯又5個
屌真係揀波踢

屌你老母 B9今場博撚到
好似成季踢呢幾場咁

前幾場跑得超慢 今日不錯

我朗

對上一次係世冠
條撚屌真係揀波踢

占士好勤力

反正幾廢都正選

阿狗12碼

占士好勤力
雖然暫時冇咩建樹

卡利祖報恩

要屌c7了

我都覺得係

有球傳中都比到賓周

阿朗呢d就要屌啦
正氣撞比摩迪靚到

難得靚組織

今日呀朗拉翻邊
b9踢翻純st

藍天

咁都射高.....

呀朗射到咁差

C7

垃圾

摩迪d 分波真係j 死人

阿狗1:1

屌你呀朗 咁都唔入

牙朗

阿朗

射上月球

讚壞了

C羅

呀朗呢球真係水準以下

廢到

阿朗呢下原地插花

咁大力轟落去

占士有死球了

James

占屎分波比波果種廢唔講得笑

占屎暫時唔錯，睇下體能捱到幾分鐘

希望雪櫃人送禮

下
今場踢得唔錯喎

占士出d波真係靚

沾屎真係隱左身

我都覺得幾好

好行扯埋去

佢今場應該收左order瘋狂燒味

B9差D仆街

反占不嬲用屎眼睇波

班拿貝草皮太多精

本身就係 差咩d

比佢現常表現今日係喜出望外既級數

沾屎今日既跑動係岀奇地多

你地成日屌既一逼就甩都冇出現

今日斬d波大用力唔似平時西埋去

因為知道拖舟一定會換走佢
所以唔洗留力

唔會有幾可有波踢 唔洗就住就住

積仔唔好傷啊

賓周又黎鳩傳

沾屎直頭比埋直線人

沾屎果然垃撚圾

沾屎嗰球就鳩

再陰陰濕濕撞人

NPL無力了....

作客入球已拎
唔洗咁摶啦

留力咋

意識岩
係企前左

幾個身位

跑多5km

James 同阿朗調左位

屌你正氣呢下要屌死你啦

仆街死啦binc馬

賓周又食屎了

b9...

屌你咩賓周

咁都唔撚入

屌賓周!

迷占狗真係
不如直接企禁區等射算啦

撞柱

屌賓州

屌 咁都唔撚入

屌你老母b9

賓周又喂大家食屎了

哭了

埋下伏線

賓周我真係屌你老母加祖宗仝人呀

晒左阿朗3球

正氣我屌你老母

屌你老母 換達仔啦 曬撚左幾多球

阿朗比左好撚多球靚波B9

躝啦屌

呀朗呢種橫傳好準

抵屌啦今鋪

換人未

屌你都痴撚線

踢邊鋒出身既呢d都好勁好準

西瓜都係 出親都有威脅

咁都唔入.......

阿朗想刷助攻 正氣

想點撚樣啊賓周馬 傳撚到咁

我屌

你老母c朗做左幾球比佢球球都碌柒咁撚樣

唉屌

賓周浪費左c7 2球助攻

賓周又儲氣

賓周個種鳩係冇下限既

仆街b9

唉 難得牙朗咁fit
多撚謝你牙賓周

下次丙朗自己推埋去摶12碼好過, 咁樣晒料

施丹： 叻仔 入左球 下半場打足45分鐘

兩邊都1：1

都已經有時間比佢射 屌佢老母

連拿有排都未到你老母洗唔洗避定腳先呀

出達仔真係隨時456球
光頭佬做下野啦仆街

出達子啦屌你老未拖舟

其實今日正氣踢得好生 成個前場因為佢而順番好多 二傳又出番晒黎
好多球走出黎停波比隊友上 做得好靚

但最後球埋門做乜鳩

賓周今場已經係全季最好一場
可惜都係垃撚圾

真係睇到眼火爆

中肯

知個垃圾唔會中龍
廢事掂到個波輸corner

上半場又踢得幾好喎
不過硬係有啲垃圾嘥晒啲機會

賓州馬咁廢嘅咩

屌你難得主場禁住屌，見到賓周咁撚樣，作客又比人禁撚叔住架啦

如果唔係失左球on9波
上半場真係打得好

幾時勁過

近年最勁係呢場架喇

證明你少睇皇

沾屎算幾好

信我
下半場頭10分鐘
一定失番球

對面其實冇咩機會起腳,要不是正氣咁垃圾

呢球navas 最大責任
企咁出托咩

見到阿狗想買仲以為勁，點知仲廢過我

信完氣得是但一樣

佢今季有邊場係正常過

除左球中場斷纜
其實交到貨啦

有場對巴塞 門前比佢拎定黎射都飛機

換達仔入黎啦屌

呢個真

達仔真心慘
望左Ｂ９浪費我朗既妙傳

唔該執走件垃圾佢
貼錢又點話

keyword企位不嬲差

拿波里d防守流流地
下半場應該重有兩粒入

對切爾達首回合咪有球門前飛機

好多球都差啲 光頭佬無運了

達仔要做呢件垃圾既後備
係人都想走啦

占士勁

入2粒
失4粒

今場睇摩迪都已經夠J

駁唔到

拿玻里有我，賓州馬就不了

比人入

呢樣真

係我皇既防線前面
冇人敢話自己防守流

希望次回合我聖可以回歸

希望次回合賓周唔好出場就得

拿華斯真係短得濟 睇黎高圖不遠矣

希望以後都唔好出

希望次回合擔泥唔好出場就得

希望下半場已經見唔到佢

如果等陣唔覺意 我指唔小心 賓周傷撚左
咁就完滿啦

呢件仲衰
比查理阿當70m笠死

鳩白我屌你老母

寧願迪基亞

迪迪仔

唔會黎

只要積仔唔傷 冇擔泥場波好左幾多
不過仲有個敗家仔賓周馬

繼續信拿華斯

起碼失位 人長D都撲到

擔泥始終做唔到助攻助守

豬錢啦

擔泥做到助攻對手

屌佢老母肥賓留舊屎係我皇

屌你老味你個龍紙做架 咁都比人入

拜仁入個球又係洛賓軌跡

皇馬贏撚到咩 咁垃圾

仲守到自己友

仲要入到自己友波

下半場開波5分鐘內必失波

換b9未啊屌

用EASY GOAL打假9分分鐘勁過賓周

應該easy goal會換占士

拖舟：入到波 不了

又控甩

Kroos

卻奧斯下下傳到咁鬼高

阿朗同腳仔都靚到仆街

我朗,kroos

kroos 入波

K8絕招

朗今場好屈機

Goalll

牙朗 kroos bb 好波

K8

C羅轉型

又係大絕後入子彈地波

kroos

靚波

但門前飛機

終於刷到助攻

c7卻老

卻老的軌跡

打golf

C 朗助攻mode 全開

呀朗我愛你
腳仔導彈

我朗助攻

我朗FIT到
再加K8絕技

招牌割草式
不過無架啦 入唔到多一球之餘好快失返

Kroos食糊位

我朗今日助攻mode

入多球啦

呀朗都係踢翼勁過企中間好多

c朗係咪轉緊做助攻

C郎：屌你老母咁都入

比左勁多球好波

老la
心態要改下

朗哥刷助攻

C7 K8

喂大佬呢個明明開季已經講緊

魔笛 黃

D射手都要生性先有得改.....

拜2:1

另一邊都2:1

米路球球都剷得好撚狠

占士同摩迪呢幾下配合我未見過isco試過

唔係賓周 ..

阿狗

如果前鋒係達仔應該4:1

我腳

但好準

世界波3:1

嘩

米路

哇屌米路

哇我隻米路呀屌你

Goallll

勁

屌你老母 米路

米路！！！

wa屌

打中間佢又打極都唔掂, 賓周又敗家, 佢自己又開老,
唯有繼續踢番翼比多d好波, 間唔中插入黎入下波仲好

痴線

世界波！

拿玻里始終經驗差d

world ball

米路世界波

靚撚到

GOOD!!

呆撚左

球不著地

米路米路

哇屌

屌奶星號開始起飛

有占士係度 就有世界波出現

果頭讚完剷得準 呢頭又射球世界波

唔好大意失波呀

入多球就穩

領先兩球可以70分鐘換走摩迪先啦
怕拎多張下場停賽
加上又老

係唔係靚到咁啊

今日既表現都值得大勝既

有無咁準
我地入另外一場又入

快撚到

蝦蝦蝦

又比你講中

同隔離鬥入波, 又3:1

-6 football never

好恐怖

達仔：嘩 米路

兩邊都3:1

拿度

隔離係咪跟住入波

拉返高歐戰分

米路：屌奶星你估得拿玻里啲人先識入遠的？

見到米路同馬些路拍手 仲係度諗米路今季有無入過波 點知一黎就世界波

老馬好波

55

等睇3:2

比阿朗入番球啦

呆撚左了

諗起煮艾辛

老馬都係到

出達仔啦

垃圾皇入多球+唔失波我自含

keyword呢場唔係好集中咁

你今場咁fit 我幫你含又點話

下半場幫唔落
求見達仔

我預言又中了

希望占屎以後都keep到呢個水準

有機

擺明越位都傳
賓周係咪弱智架

正氣咁都傳

賓周馬屈鳩c朗 明明越曬都照比

同疤狗一樣
情人節屌到腳仔軟

C7呢下諗
你條on9馬係咪盲撚左

又呃撚含

條柒頭體力下降啦
出達仔專心打反擊算啦

換撚走佢啦 拖舟

阿朗每次望見賓周D 傳波個樣都好無奈

開口屌佢又俾人造新聞

阿朗：你叫我又點會諗到佢真係咁撚豬得架

如果果陣賣既唔係希古恩 係賓周會點

巴利bb 幾時先番黎

占士真心踢得幾好

屌那星 我終於知點解拖舟唔出達仔
因為達仔太多頭髮

拜41

希古恩會帶領美欺登基

換人啦屌屌助屌屌屌屌屌助屌

正常賽果

到我地4:1未？

以占士既能力
冇1入波1助攻就係差了

就到我地啦

阿狗返主場2：0收工 電叻又贏

爺爺mola mola

根本夾埋咁

果邊4:1, 等緊依邊

賓周傳波十足十我玩FIFA 係咪都三角質上去咁
唔用腦

渣ga

謝斯返黎咪場場正選

屌你細佬每場波都總有幾球亂鳩咁射

細路好恨入波

落返注下一隊入球先

好似過左西甲唔知邊隊

阿朗你又炒

４：１贈雲加

拉斯彭馬斯

c7今日唔識射波

今場我朗D射門

又藍天

呀朗隻左腳又飛機

阿朗特登hea鳩賓司馬？

左腳係咪要打

好似表演左球空門炒粉

藍天都好過散步了

哥斯尼一傷左就收皮

c7助攻mode入唔到波

拉斯帕馬斯
冇記錯係佢出生地

阿朗帶左助攻鞋

我朗兩球近門飛機

C朗專心傳波算啦

我地美欺踢波食腦的 不撚洗跑架

控定都夠時間啦急乜野

最撚衰迪馬

阿朗差5球歐聯入一百粒啦
爭氣ok?

平安鐘

差d失

對面又比返球你

嚇撚死咩

入左粒就上晒腦

哇 屌你老母咩

c朗上身

今場細路係全隊最差

卡利祖唔射已經仁至義盡

2邊射飛機大賽？

呢下係擔泥佬既話
神早比人屌撚死左

報恩

卡利祖咁都唔射
Btw皇馬想入多球都難

成班奧巴美揚上身

今日又多鳩射 防守又失位 抵鬧

PEPE

馬仔

連拿

比比大哥

換拉膠

原來係屁屁

拿祖換拉膠
真係有傷？

拉膠有傷？

睇錯
比比先岩
sorry

失蹤人口比比

比比

黃左啫我諗

比比
應該驚紅

冇得睇拉膠時間

好似傷傷地

screen capped

同你個名一撚樣

比比一開波已經熱身 應該有傷

啱啱慢鏡影到

睇錯 傷

其實細路個位係咩玩法
好多時間成條左路交左比細路 c7自由人咁款
企翼位多過閘位 靠中場同中堅補位頂住

對面係咁攻
好驚

機師同isco

一開頭比比踎低左仲諗緊皇馬3號邊個嚟

低能仔

廢沾

占士差d

皇啲組織勁撚左咁多

達仔呢

3比1 ， 隨時好似當年摩納哥咁

因為得佢一個識突破

我以為23

咁c7要入去爭頂就會咁架啦

應該換james同賓周

似多仔果場
成場波係咁唔入
臨尾比人收皮

達仔綁緊鞋帶 isco同機師玩水樽

唔通達仔又要坐冷板

又冇達仔了

賓周有波入
達仔慢慢坐啦

dont lamp

達仔呢屌

機師換占士

達仔得罪左光頭佬乜野死都唔俾佢

洗咩有波入
一日未跖監一日都唔洗旨意有波踢

唔係法國人

頭髮多

下年冇達仔繼繼睇賓周鳩

占士瘦左

馬細路

卡利祖陰到細路一野

無心用達仔就唔好回收住啦

唔好頹住啊朗朗

細佬個位真係唔易踢
佢唔係到真係好難有隻閘比到咁多空間c7發揮

大叫一聲嘈醒左老母

屌 嚇撚死咩

好彩

終於

終於出

我達

根本懲罰佢前年踢皇馬出局， 買返黎雪鳩佢

卡里祖

達仔整番粒啊

差啲可以剷草

唔睇阿狗啦咩

達仔踢10分鐘

米路d轉邊多左 學到野

6-70分鐘應該要換達子踢了

呢樣真 條賓周都唔知去撚左邊

最近啲角球多左變化

應該正選囉

球球開短 做乜鳩

唔入多球
下場危險了

對面MILK上場

摩納哥2.0

細佬

細路...

又哂左c7一個助攻

達仔企定定

On9

屌 中龍都好丫

佢個樣似想比達仔？

莫拉達廢到

跑多步就越

牙朗唔敢射

似射喎

達仔好似offside

雪到冇態啦

2分鐘啫
廢得過賓周先算啦

腳風唔順

達仔快d入番粒
大巴車落果兩件法國光頭佬到

佢之後屌達仔

咪臭係

達仔比拖舟搞到同隊友無晒默契

兩件

5：1我屌你

人地5比1

可以破我地16郎記錄了

雲爺爺

電叻唔走 阿迷都唔洗睇了

我地都未有第4粒

阿妓

班人正常少少既話6粒都有啦

雲加真係要走
悶了 倦了

希望施華覓腸唔好唔開心

阿狗都慣架啦..

GG

達仔掂左幾多腳波

下場拿玻里入兩粒其實唔難

贏兩粒 人地一粒作客 下場唔該醒醒定定

訓得 各位手足早抖

只要老野仲留守
世事會一切依舊

作客入球是很危險的

早抖

以NPL進攻板斧，下場打防反應該穩陣

呢個比數好濕鳩

我夠膽講句 拿玻里表現仲好過阿隊

阿狗都唔係踢波嘅

依家有撚反擊

踢得好嘅 米路 卡華積 c7
不過今日全部都唔識射波

咁到時有返猩猩應該好d既

到時又有返擔泥應該又好d嘅

光頭佬邊夠薑出

而家幾比幾？